新加坡少年余澎杉獲美國庇護

【Now新聞台】曾批評新加坡已故總理李光耀的少年博客余澎杉獲得美國庇護。

芝加哥移民法官科爾頒下十三頁判詞，指十八歲的余澎杉成功證明自己因為政治立場被迫害，因此可以繼續留在美國。

余澎杉去年十二月抵達芝加哥後申請庇護，被移民當局扣留至今，預料他最快會在周一獲釋。

他的律師表示，余澎杉對判決感到非常高興，余澎杉曾多次在網絡發表敏感言論，包括辱罵已故新加坡總理李光耀，以及批評新加坡政府自稱民主社會，但所作所為，有如北韓前領導人金正日。

他的行為令他曾經兩度在新加坡入獄。他在芝加哥申請庇護時曾表示，對回去新加坡感到害怕。

會唔會即刻有人批評

坡仔實嬲到震

最近有個光頭佬痴線講義士尋求政治庇護俾人屌
就此可見新加坡人又領先香港人

i

PH1咁嬲

佢屋企一定係一地都米青

會唔會更多想移民嘅人學佢

你估個個批咩

你傻坡仔最開心，出左國就冇影響力啦好似大陸咁

就算唔幫口但比佢留低都叫做過得去

佢而家點搵收入

恭喜彬仔
好好做美國人

有得留係美國都贏曬啦

收埋王之鋒啦，香港還有很多垃圾，一起收埋

之前好多坡佬想佢番星加坡坐監，懲罰佢

國師係原罪

陳雲風火輪.jpg

咁你就要望香港市長大舉搜捕佔中人士

學當年六四咁阿豬阿狗係美國旅遊都話自己同學運有關，即刻係美國伸請

其實依家嗰啲俾人拉過嘅都可以去試吓，去前搵定啲人權律師幫手，話再留喺香港要坐

以香港個政治環境其實係有D難度
除非你有能力證明到你有機會俾人用自己方法番上去大陸
如果唔係香港一般個D監都好難話係政治監
要申請庇護睇怕有D難度

有李波林榮基呢啲前科，已經夠做證明啦。打份19工都要坐洗頭艇喎

雨革被拉嗰啲有機會成功，因為全世界都知道堆人最少係為爭取民主，可能好多係扮。

至於魚革雖然我覺得做得好，但就可能未必攞到外國同情，除咗梁天崎同黃台仰。

我知我咁講實大把人屌，但我相信佢2個話要走嘅，美國應該好大機會會收留